幾時變左無裝修都可以有黑警衝入商場私人地方?

大家又習慣左?

咁即係代表係商場報警

傳統華人喜愛黑社會文化，
甚至高調宣揚，尤其是藍絲
西方人早在上世紀走向愛心人權社會。